如果有得當The Last of Us 2係fan made既劣驚你話幾好

可惜事實係冇...

事實係哩隻係一隻由同一間廠出既垃圾game

唔好貶低fan made game既平均質素

哩啲sjw比全球玩家屌都係當自己係比人歧視

自己冇錯

同林奠一樣口吻

仲要睇啲comment話係得到廣大玩家認同

fan made game會整啲fan想睇/玩既野出黎
呢隻糞作擺明同前作fans過唔去